[
  {
    "question": "מהם היתרונות של מצלמת אקסטרים?",
    "answer": "מצלמת אקסטרים מתאימה לצילום פעילויות ספורטיביות ופעולות קיצוניות, עמידה במים ובזעזועים, ומציעה איכות תמונה גבוהה.",
    "topic": "מצלמות ומצלמות אקסטרים"
  },
  {
    "question": "מהו תקע חכם?",
    "answer": "תקע חכם הוא מכשיר שניתן לשלוט בו מרחוק באמצעות טלפון חכם, ומאפשר לכיבוי וכיבוי של מכשירים חשמליים במקום ובזמן ספציפיים.",
    "topic": "מכשירים חכמים"
  },
  {
    "question": "מהן היתרונות של שימוש באוזניות אלחוטיות?",
    "answer": "אוזניות אלחוטיות מאפשרות נוחות רבה יותר בשימוש יומיומי, אין צורך בכבלים וניתן להשתמש בהן בכל מקום ובכל זמן.",
    "topic": "אודיו"
  },
  {
    "question": "מהם היתרונות של שימוש במצלמת רכב (Dash Cam)?",
    "answer": "מצלמת רכב יכולה להיות ראיות חשובות במקרה של תאונה או תקרית בדרכים, יכולה לשמור על רשות ולסייע בטיפול במקרים של גניבה או פגיעה ברכוש.",
    "topic": "רכב"
  },
  {
    "question": "איך עובדת טכנולוגיית הטעינה האלחוטית?",
    "answer": "טעינה אלחוטית משתמשת בטכנולוגיית תעבורת חשמל אלחוטית כדי להעביר חשמל למכשירים כמו סמארטפונים או שעונים חכמים באמצעות מגע עם משטח מיוחד.",
    "topic": "טכנולוגיה"
  },
  {
    "question": "כיצד ניתן להפעיל את מצלמת הרכב במקרה של תאונה?",
    "answer": "מצלמת הרכב יכולה להיות מוגדרת על מנת להתחיל את ההקלטה אוטומטית בעת זיהוי תאונה.",
    "topic": "מצלמת רכב"
  },
  {
    "question": "מהם היתרונות של שימוש במצלמת אקסטרים בספורט קיצוני?",
    "answer": "מצלמת אקסטרים מאפשרת לספורטאים להקליט ולשתף פעולה ביצירת תוכן מרהיב ומרגש.",
    "topic": "מצלמת אקסטרים"
  },
  {
    "question": "איך עובדת טכנולוגיית הזיהוי הביומטרי במכשירי סמארטפון?",
    "answer": "טכנולוגיית הזיהוי הביומטרי משתמשת במאפיינים פיזיים ייחודיים כמו טביעת אצבע או זיהוי פנים לצורך פתיחת המכשיר.",
    "topic": "טכנולוגיית זיהוי ביומטרי"
  },
  {
    "question": "מהו התפקיד של מטען סולארי בטיולים בטבע?",
    "answer": "מטען סולארי מאפשר טעינת מכשירים באמצעות אנרגיה סולארית, מה שמאפשר ניצול של טבע ללא צורך בחשמל רשת.",
    "topic": "מטען סולארי"
  },
  {
    "question": "מהם יתרונות שימוש באוזניות אלחוטיות בניגון מוזיקה?",
    "answer": "אוזניות אלחוטיות מאפשרות חופש תנועה ונוחות בשימוש, בנוסף לכך הן מספקות איכות סאונד מעולה ופונקציות נוספות כמו ביצוע שיחות טלפוניות.",
    "topic": "אוזניות אלחוטיות"
  }
]